今輪英超頭4球隊都贏波而回

反而第五第六個兩隊就要輸波